有冇巴絲有養鸚鵡？

屋企人養左隻但唔理佢死
佢持續吊起左腳差唔多兩三日
求解答 究竟係咪傷左同點處理
感謝

上網睇有機會係斷腳骨折
但我諗唔到有咩原因
真係覺得好慘 睇下有冇巴打知點處理

我記得面書有個雀仔群組吹雞真係幫到手

你覺得我地似獸醫？

唔該晒

連登鸚鵡grp

屌你屋企人
咁不負責任就咪養啦

一般鸚鵡係籠內受傷,唔係籠都係比玩具或者籠支整親腳,就係同腳環有關,可以係唔鐘意個環咬到傷左,或者環太緊....有沒多少少相可以睇睇?

睇相隻虎皮鸚鵡九成係夾到隻腳,如果隻雀上到手都仲可以睇睇係傷定斷,就咁真係好難確認到

仲講話依隻唔貴 醫返都唔抵 唔通睇獸醫咩......

多謝巴打
我唔係成日返屋企 我返去再睇睇 希望佢冇事啦

哩隻唔係叫彩鳳咩

可能係掛 我唔識啊
上網睇彩鳯=虎皮鸚鵡

屌呀，正仆街！咁唔負責任咪撚學人養寵物！
佢隻色好靚...好可愛